#Фреймворк "Cuba", учебный проект
По материалам https://doc.cuba-platform.com/manual-6.10-ru/quick_start.html

Заинтересовался этим RAD-фреймворком после беседы в одной московской организации (привет Вам, если Вы это читаете). 

С большим приветом моему другу Исаку, кубинцу, который наглядно показал мне, что "работать как негр" -- это не всегда метафора, а иногда ещё и совсем не гипербола.